音樂whatsapp 吹水group

現有46人傾緊計
有教琴老師，有band友，有好歌聽！
各位巴絲有玩音樂聽歌唱歌嘅一齊入黎吹水啦！

又多個彈琴嘅朋友

50人

我唱歌嘅入唔入得？

又多5個朋友

又多11個朋友仔

好多作曲朋友

WHY not?一齊講下點唱啦!!!

七十幾人啦!!!!